覺唔覺地鐵荃灣線乘客寧舍低質

唔識先落後上
開speaker睇片
污糟邋遢
煙味
大大聲講嘢
唔識行入車廂

以上通通做齊

公屋私樓
地鐵線都開始搞呢d
好癲

火車低d.....
太古站個班最高質

就快講埋巴士線

觀塘線

觀塘線笑而不語

綠線rugby上車先最犀利啦屌

港島線最高質低未

得未

金鐘銅鑼灣好多蝗wo

不如講下邊條線唔低質

機鐵會唔會好啲

遲下連行路左中右都分高質低質

觀塘線、東鐵線更低質九龍塘站繁忙時間

西鐵線最舒服

南港島線唔計去海洋公園嗰班

西環個邊都多...反而港島東好啲

高質

屯元天成班牛屎仔

深水埗d蝻

東涌線萬歲

根本港島以外嘅乘客質素都係低d

原來西鐵線正係得屯元天

港島綫又真係高質過火車